全民緊急任務 全民文宣重現百萬人遊行

知唔知一百萬人遊行
二百萬人遊行前我地係做緊咩？
係文宣呀！
你會係個陣見到有好多人派傳單
係連儂牆會見到全部都係遊行文宣
你想人去大遊行
都要比人感覺當日個勢係好大

第一步 就係宣傳攻勢
各位好嬲左好多日嘅人
又覺得無嘢做到
其實印嘢組隊去派就得
去痴牆都可以
依家18區都有gp
真心求和理非出多一分力
我希望見到每日都會見到1020文宣出現

第二步 就係social media
我知好多人都做緊
繼續洗1020遊行文宣
唔好以為自己無影響你
多你一個就係好多

第三步 口號
黎緊所有活動都要嗌1020見
10點鳩嗌都要嗌
要令到今次聲勢浩大

時間無多啦咁多位
唔想做革命free rider
係呢刻諗下可以做啲咩
做左先 做完先知成效
如果唔係對得住死左嘅手足咩？
如果唔係對得住比人拉左嘅手足咩？
光復香港 時代革命
香港人 革命！

今晚就痴佢老母牆

幫你推

等我為大家回憶下決定1020去定唔去

無人痴我自己痴

和理非升級！

和勇不分！

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

要自己派單

點推得到

我宣布 連登正式死亡
又話遊行宣傳不足
但又唔會推上頂比人睇

［請長期置頂］10月20日 民陣大遊行

好撚難推

我都做偵探算

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推

Push

1020

周圍都清牆了
今晚有無人痴